[即時] 旺角「７名市民疑被控違反限聚令」短小女警大聲恐嚇

班毅進警係咪唔睇新聞

These are 毅進制 （毅進English & math)

狗閪發威,你真勇偽

圖為其中一名收告票的市民，為單人路過，被黑警強行票控時，稱有附近店鋪的收據，以解釋證明自身行蹤清白，唯黑警拒絕了解，並大聲威嚇市民「留返同官講」，由此可見，黑警似乎純粹利用市民出氣而濫告。

數極都係「7」個人，R撚晒頭

唔緊要，唔夠咪湊夠，再唔係就係唔係都出張告票先，反正都冇警員編號，又戴口罩，要投訴都投訴唔到冇仇報。

犀利！可以訓練到全個警隊都同意侚私枉法

push

寫票嗰個又唔洗留名
無仇報

其實班狗想點撚樣啊夾硬作個共同目的都算

依家連儲人數都慳返亂鳩咁黎

仲要大聲夾兇，醜唔醜啊

二千蚊唔L交！

毅進制

二千蚊唔L交！真係要pin起佢，吊老味

黑警邊會睇新聞，應該重係以為限4個

鏡頭影到7個人 好過佢夾硬搵多2個人埋黎湊數變9個
起碼7個人 張告票一定嘈得甩先

一句講哂，叫人唔好出街

就算得一個，都會拉你一邊當四個。

d狗濫權罰兩千的證據多到咁明顯
港共政府都仍然冇機制去修正
咁樣唔叫腐敗乜野係腐敗？

推

唔洗推啦